屯門v city同警署出面好多防暴

佢哋出嚟賣外賣都要full gear

屯門好多狗車走來走去

屯門一名男子被搜出身上有濾咀後被捕

原來係咁，小題大做，黑警正冚家剷